原來著其他國家隊波衫上身= on 9 真係第一次聽

原來有咁有歸屬感既巴打 著其他國家波衫都唔畀 紅衛兵

波台痴線佬都理

下次唔該CUT好D張圖, 會誤導人地以為我先係紅衛兵

可能樓主想講埋你

無提過波衫

anylink

lm

沙雞利個POST

你個留言咁理性

波台好多痴線佬, 會咬錯人

阿維

鬼佬見到唔會講出口,但會圍內笑你

成日著英格蘭
揸bno

有咩講錯？我地生於中國點解要著其他波衫？

好人好者走去理隻臭利狗

成身曼聯 有本bno

仲捉唔到你？死獌狗

我上身著馬達 下身著馬迪 有咩問題

你高度似簡迪

無問題雜種狗

佢三個老豆直頭試過因爲阿根廷
變全英公敵啦
著人地國家隊波衫有幾閒

碧咸有三個老 豆

邊到雜 一日車路士 一世都係車路士